有冇人覺得自從有左iphone 之後，中國平民革命既可能越來越細

有左smartphone之後，政府監察能力不斷加強，一般人已經好難組織起黎

基本上普通恐襲都難左

係
例如用cmhk上網搞港獨
資料肯定copy晒俾中共

革命無軍隊倒戈好難成功 無武器已經係大問題，唔通真係靠把遮

小心打手